繼續罷罷罷 今日塞黨鐵咁失敗 不如試吓站與站中間

東鐵線大部份路軌都係露天 好容易就可以入到去
抌啲雜物喺嗰度 佢地去清理嘅時間仲長

P牌仔唔好屌啊

葵芳，葵興站都得

求幫推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵